垃圾藍絲賣武漢生產口罩又唔撚講明 黑心

第一款口罩係不知名牌子 不知名生產地
咩都搵唔撚到 4蚊/個
第二款係大陸保護康牌子口罩 3蚊/個
Sd出黎既證書朦撚過系咁

藍絲果然又冇腦 又黑心
群入面成班傻鳩 唔知頭唔知路見口罩裏買

群組QR code
得閒咪入去撚下藍絲